中學生集會結束 發起人估計2千至3千人出席

中環愛丁堡廣場舉行「中學生集會」，反對修訂逃犯條例，出席的學生和老師一度幾乎坐滿整個廣場。集會發起人之一、升中四的陳同學表示，估計約2000至3000人出席集會，認為成功達到集會目的，提供平台和渠道，讓學生與社會各界人士溝通。集會人士晚上7時21分默站1分鐘，以示對7月21日晚元朗襲擊市民事件的不滿。在場人士其後高唱《問誰未發聲》，並高叫「902罷課」、「香港人加油」、「五大訴求、缺一不可」、「時代革命、光復香港」等口號，集會在下午3時開始，參加者在晚上8時陸續散去。有出席集會的中六學生表示，即將要考文憑試DSE，雖然學業很重要，但香港社會發展更加重要，認為學生有責任出來發聲，並會響應大專學界發起的「罷課不罷學」行動。有出席集會的老師說，年輕人為香港付出很多，作為老師需要出來支持學生，亦應尊重學生罷課的決定，老師要盡力保護學生，爭取校方不要懲處罷課的學生。

2019-08-22 20:50:23

多謝你地

中學生，請用呢種方法在開學日作出無聲抗議⋯⋯

推 感謝大家

喺附近返工見到你哋
為下一代感到好自豪
加油

Thank you

叻豬